ps4 有冇類似街機嘅過關槍game?

以前ps1 年代玩過幾隻 突然好想玩返

同埋ps4 應該買邊隻槍黎玩好

唔要vr thanks

Time Crisis?
想玩返，但好似冇